我擔心共黨一亡，會有殺胡令

當年排滿，口音歪少少都殺，殺胡令仲大獲

只需要殺殘黨令就夠
一旦發現殘黨，全球直播處決